進擊的巨人 105 韓肉

why

猿巨

莎夏

求下你唔好死呀

莎莎...｡･ﾟ･(ﾉД`)･ﾟ･｡

Rip shasa

屌你老母啊？
一槍爆鳩用立體機動裝置既人頭
第一次就成功用到立體機動裝置
一槍射撚左莎夏

莎夏
104期

艾倫係咪畀人鎖住

有人話送賈碧畀薩克雷做藝術品

屌你死賈碧

shasa食左猿佢啦

喺飛船裡面，祈求佢只係失血過多暈咗好過啦

訓練有素，萊納同貝爾托特都入訓練班輕鬆攞第2、3名

中肚姐 未死得住既

賈碧

FUCK!!!

猿生上左機

Sasha